有冇人iPhone 11 pro 轉 12

輕D (主要原因） 又大mon少少
D電應該差唔多

Raw Lidar 又用唔着
寧願等iPhone 13

個 camera downgrade 好多喎

11 pro max轉12pro max